import { Quiz } from ".";

export const supernatural: Quiz = {
  title: "Supernatural",
  slug: "supernatural",
  category: "series",
  thumbnail: "SPN.webp",
  quiz: [
    {
      question: "Qual é o nome dos irmãos protagonistas da série Supernatural?",
      options: [
        "Sam e Dean Winchester",
        "John e Bobby Singer",
        "Adam e Michael Milligan",
        "Adam e Samandriel",
      ],
      answer: "Sam e Dean Winchester",
    },
    {
      question:
        "Qual é o apelido dado à família que caça monstros em Supernatural?",
      options: ["A Irmandade", "A Ordem", "A Legião", "Os Caçadores"],
      answer: "Os Caçadores",
    },
    {
      question: "Qual é a cidade natal dos irmãos Winchester?",
      options: ["Seattle", "Kansas City", "Lawrence", "Chicago"],
      answer: "Lawrence",
    },
    {
      question: "Qual é o nome da mãe dos irmãos Winchester?",
      options: ["Mary", "Jessica", "Elizabeth", "Sarah"],
      answer: "Mary",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do anjo que se torna aliado dos irmãos Winchester?",
      options: ["Lucifer", "Gabriel", "Michael", "Castiel"],
      answer: "Castiel",
    },
    {
      question: "Qual é o nome do Arcanjo que aparece em Supernatural?",
      options: ["Uriel", "Raphael", "Metatron", "Azazel"],
      answer: "Raphael",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do vilão principal na primeira temporada de Supernatural?",
      options: ["Azazel", "Lilith", "Abaddon", "Crowley"],
      answer: "Azazel",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da entidade cósmica que os irmãos Winchester enfrentam na quinta temporada?",
      options: ["Deus", "Morte", "Destino", "Escuridão"],
      answer: "Deus",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do caçador que treina Sam e Dean em técnicas de combate corpo a corpo?",
      options: [
        "Bobby Singer",
        "Rufus Turner",
        "Ellen Harvelle",
        "Jo Harvelle",
      ],
      answer: "Bobby Singer",
    },
    {
      question: "Qual é o nome da primeira temporada de Supernatural?",
      options: [
        "A Maldição de Crowley",
        "O Retorno dos Mortos",
        "A Ceia",
        "O Assassino do Tarô",
      ],
      answer: "A Maldição de Crowley",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da atriz que interpreta a personagem Charlie Bradbury em Supernatural?",
      options: ["Alona Tal", "Felicia Day", "Lauren Cohan", "Katie Cassidy"],
      answer: "Felicia Day",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do vilão principal na sexta temporada de Supernatural?",
      options: ["Crowley", "Abaddon", "Lúcifer", "Eve"],
      answer: "Eve",
    },
    {
      question: "Qual é o nome do pai dos irmãos Winchester?",
      options: ["Bobby", "John", "Adam", "Henry"],
      answer: "John",
    },
    {
      question: "Qual é o nome do ator que interpreta Sam Winchester?",
      options: [
        "Jared Padalecki",
        "Jensen Ackles",
        "Misha Collins",
        "Mark Sheppard",
      ],
      answer: "Jared Padalecki",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do cavaleiro do inferno que é morto por Dean em Supernatural?",
      options: ["Caim", "Azazel", "Alistair", "Abaddon"],
      answer: "Alistair",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da cidade onde Sam e Dean Winchester enfrentam o Wendigo na primeira temporada?",
      options: ["Blackwater Ridge", "Twin Lakes", "Lake Manitoc", "Goldendale"],
      answer: "Blackwater Ridge",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da personagem que se torna a rainha do inferno em Supernatural?",
      options: ["Meg", "Lilith", "Ruby", "Abaddon"],
      answer: "Abaddon",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do apocalipse que é prenunciado em Supernatural?",
      options: [
        "O Apocalipse Zumbi",
        "O Apocalipse Nuclear",
        "O Apocalipse dos Anjos",
        "O Apocalipse dos Demônios",
      ],
      answer: "O Apocalipse dos Demônios",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do vilão principal na nona temporada de Supernatural?",
      options: ["Abaddon", "Metatron", "Lilith", "Crowley"],
      answer: "Metatron",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do arcanjo que é morto por Dean Winchester em Supernatural?",
      options: ["Gabriel", "Michael", "Raphael", "Uriel"],
      answer: "Raphael",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da amiga de infância de Sam Winchester que se torna uma caçadora em Supernatural?",
      options: [
        "Jo Harvelle",
        "Charlie Bradbury",
        "Linda Tran",
        "Amelia Richardson",
      ],
      answer: "Amelia Richardson",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é um anjo caído em Supernatural?",
      options: ["Castiel", "Balthazar", "Naomi", "Anna"],
      answer: "Castiel",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do vilão principal na décima temporada de Supernatural?",
      options: ["Metatron", "Rowena", "Abaddon", "A Escuridão"],
      answer: "A Escuridão",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é o rei do inferno em Supernatural?",
      options: ["Crowley", "Azazel", "Alistair", "Cain"],
      answer: "Crowley",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da cidade onde Sam e Dean Winchester enfrentam o fantasma Bloody Mary?",
      options: ["Rockford", "Toledo", "Millville", "Grand Junction"],
      answer: "Toledo",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é um dos quatro cavaleiros do apocalipse em Supernatural?",
      options: ["Fome", "Morte", "Guerra", "Peste"],
      answer: "Fome",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é o líder dos caçadores em Supernatural?",
      options: [
        "Bobby Singer",
        "John Winchester",
        "Rufus Turner",
        "Ellen Harvelle",
      ],
      answer: "Bobby Singer",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é o irmão mais velho de Sam Winchester?",
      options: ["Dean Winchester", "Adam Milligan", "Lucifer", "Kevin Tran"],
      answer: "Dean Winchester",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do vilão que é o primeiro demônio a aparecer em Supernatural?",
      options: ["Azazel", "Lilith", "Crowley", "Ruby"],
      answer: "Azazel",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da mãe de Sam e Dean Winchester no universo alternativo em Supernatural?",
      options: [
        "Jennifer Winchester",
        "Victoria Winchester",
        "Mary Winchester",
        "Martha Winchester",
      ],
      answer: "Victoria Winchester",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é um lobisomem em Supernatural?",
      options: [
        "Garth Fitzgerald IV",
        "Kate Balthazar",
        "Ben Braeden",
        "Gwen Campbell",
      ],
      answer: "Kate Balthazar",
    },
    {
      question: "Qual é o nome do personagem que é um vampiro em Supernatural?",
      options: ["Lenore", "Gordon Walker", "Victor Henriksen", "Enochian"],
      answer: "Lenore",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é um caçador de lendas urbanas em Supernatural?",
      options: ["Ed Zeddmore", "Harry Spangler", "Ash", "Garth Fitzgerald IV"],
      answer: "Ed Zeddmore",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é o melhor amigo de Sam Winchester na faculdade em Supernatural?",
      options: ["Brady", "Lucas", "Andrew", "Matt"],
      answer: "Brady",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é um anjo guerreiro em Supernatural?",
      options: ["Anna", "Naomi", "Ishim", "Hannah"],
      answer: "Ishim",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da cidade onde Sam e Dean Winchester enfrentam o vampiro Alpha em Supernatural?",
      options: ["Buffalo", "Camden", "Bismarck", "Beaumont"],
      answer: "Camden",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome da espada que pode matar um cavaleiro do inferno em Supernatural?",
      options: [
        "Espada de Miguel",
        "Espada de Lúcifer",
        "Espada de Gabriel",
        "Espada de Azazel",
      ],
      answer: "Espada de Miguel",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é um cavaleiro do inferno em Supernatural?",
      options: ["Cain", "Abaddon", "Alastair", "Asmodeus"],
      answer: "Abaddon",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é um demônio príncipe do inferno em Supernatural?",
      options: ["Azazel", "Ramiel", "Dagon", "Asmodeus"],
      answer: "Ramiel",
    },
    {
      question:
        "Qual é o nome do personagem que é um anjo caído em Supernatural?",
      options: ["Lucifer", "Michael", "Gabriel", "Raphael"],
      answer: "Lucifer",
    },
  ],
};
